岩岩cut左Hkbn,有冇手足有推介

岩岩cut 柒左hkbn寬頻，有冇手足有上網plan提供

巴打有冇tg留低 方便我搵你傾番？😂

咁多位手足，我未down tg ，明天先搞，感謝各位

原來我有